屌媽星 咁能大雨3號波

大交合你老母俾狗屌

咁撚大風大雨 先3號波 得黃雨

勁過琴日wo

唔好阻住人返工丫嘛屌你

淋病昨晚要出去見人呀嘛

今日唔洗

紅雨啦 唔想返工呀屌

大雨過尋日十倍